有冇人有睇8疊間裡的躍舞嘉年華？

睇到漢化到嘅第6話
講個交流障礙毒撚男主遇到當紅舞見女主拍片，而對呢個世界有所憧憬
女主被人威脅被逼放棄舞見，令男主下決心上nico直播連跳6粒鐘女主嘅編舞
劇情係王道嘅搏盡無悔但幾好睇